<style>
h2{
text-align:center;
color:red;
}
p{
font-size:20px;
color:aqua;
}
</style>
<h2>VisibilitySelector</h2>
<p>选取的都是元素集合<br>
选择器                        在jQuary中的表现方式<br>
:hidden                      $('input:hidden'),可以加入隐藏时间直接调用.show()方法即可，这是jQuary独有的。<br>
:visible                     $('input:visible'),选取所有可见的input元素




</p>
